淨係睇張相都可以喊撚到仆街

fb credit：誌 hk.feature

睇完內文 再睇埋張相
完全感受到相入面 手足女朋友同阿媽既呼叫
果種無助同無奈
再下一次可以有肢體接觸已經係4年後 扣埋假應該2年幾既

借分享

一早仆街左

唯一報仇機會

藍絲MODE：

有片

好嬲好嬲

垃圾港共

等清算啦

釋放所有被補抗爭者！五大訴求，缺一不可！

人生最黃金最美好時間要係4面牆入面過

deadbody

由一開始個五大訴求已經係講緊撤回最動定性

上訴

無用

乜撚野？

睇完條片喊撚到仆街

眾籌安家費要點搞好

香港人憑咩要受到咁嘅對待

In Leung Tin Kei’s case the riot took place on 9 February 2016 in Argyle Street. Although I have not seen any video footage of that riot, I read a description of the events set out in the reasons for sentence. In my view, this riot in the public entrance of the Legislature is more serious than the riot on Argyle Street.

因為土共唔鐘意人民擁有智慧

佢要認罪都冇計，又話用陪審團反制法院，連登真係講乜都冇樣中

push

點解有人願意犧牲咁多野

有啲仲係永遠都唔識醒

仲有啲仆街助紂為虐

唉

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要全面調查！

最慘既係就算有多1000個手足坐4年都仲未成功爭取到太實際既野

扣假係2年幾有冇減咁多

負面情緒post

睇完真係眼濕濕

唉。。。

希望有

對唔住

睇十次笑足十次

未到光復一日，都唔可以絕望

謹記手足既犧牲

唉 好sad

呢D白衫人唔判暴動
香港人遲早暴動

靠佢地 咪好撚多手足坐緊囉

呢個係笑到喊喎jm

我屌你老母

*暴動

，

over my deadbody

唔想有見到

可惜有班港豬已經唔記得咗亦都妥協咗 希望各位做多啲 唔想貼貼紙都share/retweet下啲news話俾佢哋同全世界知未完

睇唔到嘅

推

手足
黑警
好嬲

記得投票，立會抗爭，支持泛民

眼神個種徬徨 對未來既未知真係好down

抬頭尚有天空 敲不碎
埋頭尚有智慧 思想 他人難偷取
軟弱無力全是 堅忍的證據
靈魂內有信仰 搶不去
這種搶匪也許 比你畏懼
想保無邪之軀
還是必須好好過下去

林夕寫俾我地既歌, 記得留住有用之驅

喊到停唔到

個種無力感 仲有好多5毛同小粉紅係出面抽緊水

香港最黑暗第一天

係香港獨立, 還手足公道

信連登=on9
學生哥真係學生哥，無腦衝

除左留住，仲要諗下點用

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況比你嘅家人朋友！
721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

屌 搞到我個男人老狗喊到咩咁

入去坐啦！仆街！

咁算唔算輸左一條已經⋯

on9仔真係on9仔
係到draw attention

Show Blocked User （五毛）

好嬲好嬲
唔該即刻同我練體能
唔想下次見到你會見到你唔夠氣

難分真與假

唔該巴打

好無助

真係喊出黎

我地會唔會可以去探手足？

罰你再喊過

黑狗死全家，冚家死無葬身之地

好正

手足

嬲撚到我丫

睇到好心痛

好悲觀但又咁諗至少佢仲有條命
辛苦捱完4年（扣埋假2年）
希望到時出嚟香港已經光復咗

上訴啦

從影大頭既警示－正在走向錯誤方向

大愛

又撚

鍵盤戰士你最叻啦

喪家之犬就係咁
香港人自己爭取既
冇得賴

好撚灰

佢冇落你名探唔到
寄信比佢啦
依家我同女朋友都keep住有寄信比還押緊既手足

四年呀

好嬲

犯左法自然要坐監 成王敗寇 中國打輸左仗都係咁

人人練武強身

咁黑警犯法唔使坐監嘅

難聽啲講
就黎一年都未清算到黑警就知呢場運動係冇得贏

難聽d講 事實係咁
武力唔對等
拉既拉 傷既傷 走既走

左膠搭到台之日就係大家仆街之時

靠邊個都死得

呢個政權要拉曬班後生

一撚早講左左膠唔係同路人啦

希望手足平平安安 快d 出返黎

Push

身邊都有幾個fd奶野

屌你老母，人地為d爛鳩議席而坐監？為左俾呢班仆街每個月入去袋十皮而坐？
你呢d冚家剷講野仲仆街過d五毛

有無詳情可以點做

睇到打冷震 屌你老母 死黑警 除gear隻抽！

so9sad

一個青年因為政府嘅不堪而斷送左前途

始作俑者係硬推逃犯條例嘅政府

撤回修例證明左政府開頭錯判形勢

但係點解衝突後果要年青人去承受？

屌你老味 人無恥則無敵
同我投啱票先講野啦 信泛民賣港人

劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

唯你老母一
畫地為牢

如果你有手足既number可以直接寄比佢
再唔係搵邵家臻幫你搞 指定比邊個手足
如果唔係可以隨機幫你比一個手足做筆友

咁既post都可以引到d五毛熱狗入黎

睇完條片喊撚咗

唉屌，一睇相真係眼濕濕

今天不應陽光燦爛

尼條友真五毛

屌你老母死黑警

你retweet左未？

哦

英雄主義上腦

香港人 唔可以忘記

小弟無知淨係想問句，議會線打唔打？

所有人都要睇到
希望佢出到黎個陣見到光復後嘅香港

哦乜撚

咸左手足

忠言亦耳，唔岩聽就block

即時鼻頭一酸

條友五毛黎

光復香港 時代革命

幾時搞番個咸能左大會一齊唱歌

有無眾籌比手足
要佢地坐監出番黎有錢

民智全開 9月立會要贏

五毛

屌

但人地冇串錯

一路block左啦 條五毛個個post都係度spam
咩都可以叫忠言逆耳架咩 唔同林奠個d又係啊 屌

靠佢哋 只會更多人受苦
唔好瑞選泛民
Vote them out

裝睡的人點會叫得醒

大把人當冇事發生啦

不要麻目 不會原諒

希望你平安、快樂、健康
人生惟爾能堪破，加油

坐監令人生更精彩

心好痛

唔敢睇

睇到係條街喊咗。。。

q推

ching
有冇段係有聲㗎

打 打飛機

血債票償

冇，用gif合

不過你已經整得好好
放心
我一定會留底
thank you

pppp

唉 好撚無助
全民勇武講左好耐
大家都冇勇氣做
仲有冇啲咩實際行動做到

笑左 [soasd]

區域法院冇陪審團

楊岳Q致被告:

人生將會更精采

喊

好嬲好嬲

好撚煩

呢張都喊左

點解斬人嗰嗰可以判三年幾

希望兩年後香港已重光

手足撐住

好對唔住佢

法治已死 自從高尚情操
唔再信一國兩制呢樣野

我會好努力咁打好國際線
做好文宣 希望有一日真係贏 可以煲底見

反國歌法 口號創作

好撚心up

點解防毒軟件話有毒既？

是日精選笑話，感謝分享。

全面永續抗爭，在議會抗爭，在商場抗爭，在學校抗爭，沒有終結一天

嬲？ 行動
Pin thanks
[行動］527 全民野餐日

條女等我捱義氣睇住先

屌你老母

你老母都比我睇緊

黑警去死啦

無點解 世界本來就係咁

無可否認香港是一個百分百悲情城市

大家太多包袱....我都係...

youtube開nsfw咋喎，下面原link要成年先可以睇

一樓有片嘅下載link，二樓有gif打包下載link不能只有我們看見
[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

忍耐一陣，只要香港一重光，必定百倍奉還比賣港者

係屋企食緊飯 碌電話見到個po 本身諗住食完飯再睇
跟住心掛掛 入房睇⋯ 係咁喊
每次一有呢d事就會有無力感
但係光復香港唔係一朝一夕嘅事
大家要保持憤怒

到手足出翻黎個陣 香港一定要光復咗黎迎接佢地

死開啲啦屌你

喊左
各位撐住呀

我若放棄誰衛我城

今日一個下晝太撚多荒謬既野發生

其實個女朋友點捱呢4年
俾我都驚佢會帽咗自己 慘過long d

呢隻仲撚慘過long d

831

難聽d講 所以冇得贏

宜家一開波就區院審
聽聞上訴去高等上訴庭都係冇陪審團

今日 實在笑唔出
手足 你無做錯
希望我哋可以煲底相見

人生於世上有幾個知己 多少友誼難共存

你食屎食上腦？

然後有賤畜五毛講「唔好過度恐懼坐監呢件事」

點解唔發告票 違反限聚令

書蛇

得喇知喇最緊要投票呀麻

靜少少唔好衝出嚟阻住啦

好撚無力

發告票
躝啦傻閪

新會然唔識用sosad

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好無

Reddit 樓主pin

慘 為爭取自由而搞到自己將來幾年
無自由

真係好撚痛心

你班垃圾淨係識係連登開post
好嬲好嬲
想喊
無力感仲識咩撚野

分化L
從來無咩唯一既方法，一定係所戰線都要打

4年真係好重...
可能誤殺 嚴重傷人 藏毒 都未必要4年
認埋罪都要4年 唔認罪咪7年?

化悲憤為動力

起點6年起跳
斬人都係45個月

係機會
但永遠冇嘢係唯一

林夕:上一代的共業

所以呢一代黎受

所以明白我哋唔可以輸未

黑警死全家

冇人想輸 點樣贏

和你sing airdrop文宣 其實大家都係等緊個機會出黎

好撚心痛

香港獨立 唯一出路
點先獨立到

坦白講無武裝革命好難

所以個結果就係個個有包袱

要學識暫時放低包袱 上到場就唔好有包袱，全身而退係唯一包袱

屌班差佬老味臭西

黑警屌你老母 幾時死？

大家繼續國際線，文宣，個機會一定會有

夠啦dllm
分化夠未呀

香港獨立唯一出路

我深信勇武無放棄過香港人佢哋都好願意教班新手勇武點做

做得好柒，改改佢啦，五毛

pin左

記住之前既教訓，港共唔會再俾機會，大家要更快更醒

事實大把人繼續扮訓

真，因為未殺到埋身

到醒果下已經冇得返轉頭

有冇人寫多少少英文敘述

好傷感

五大訴求 缺一不可

抗爭運動喺你眼中係笑話

最撚煩呢啲 一提出方法就扣帽子話係唯一方法

還有面對深藍懲教

好嬲好嬲
香港人要保持憤怒

對唔住大佬，我諗住真係睇，唔出手的

屌佢老母 殺人放火金腰帶 97後香港變到咁撚荒謬

邊位

喊咗

721831101111

分化撚 blocked

暴動罪好難入
佢唔打就認分明收咗著數
幫政府製造案例同判刑參考

呢張圖好好, 借黎用下

咁都比人屌分化 連登仔真係得啖笑

呢單唔會係案例黎

推 推 推 推 推

飯民黎架

睇完e張樣 大家喊左
聽日鍵盤繼續叫人唔好出黎送頭
故事完

四年後
佢女朋友已經換左幾個男朋友
分分鐘連個傻仔個樣都唔記得
而個傻仔出到來有案底搵唔到工失業
我知我咁講好五毛
但無辦法
呢個社會好現實

五大只實現到一大, 代價太大了

唔見你去坐下？收啦

民主化進程會經過最撚黑暗時期 以台灣美麗島事件為例好多民進黨員都坐左好多年監 重光之前一定會再有呢啲案例 各位手足一定要撐到重光之日

希望有黑警被殺

睇到好心噏

p牌就收嗲啦

堅持到最後是唯一該走的路

五大訴求！！！

credit to

和你寫

係嘅唔怕講喎

我地再努力啲做啦
就算4年後未咁快光復到香港，
起碼都要保障到佢屋企人及義士出獄後既生活。

雖然錢買唔到自由民主，但所有要做既野都需要錢。

條友分化黎講都低汁

呢張真係

2條戰線黎
一定打
話唔打/無用 一定係分化撚

眼淚只可以流一晚
明日要幫佢地
做未做完的事
大家加油
我一直流眼淚
sorry

大家都要加油

35+同抗爭不嬲可以同步進行
係熱狗先話冇用
冇人要吹捧飯民
35+係要土共出手直接dq攬炒

安乜都補唔返黃金4年

612根本唔係暴動啦

屌你老母，我笑撚到牙

笑撚死 好波

其實好慘 我個po開左成12個鐘
依家先入黎拎5毛
講緊你呀柒頭

sor 牙蛇n更收工啦？
早d返屋企訓啦
日夜癲倒好早死

做野啦 得果雞碎咁多upvote
upvote呀！！！！！

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

已經完左

有咩用手 叫完可以放返出黎？

4年後 出到黎 如果佢有連登act 一定怨理冷氣軍師諸葛亮 同班黃衛兵 ， 到時又被屈五毛分化撚

學下烏克蘭革命仲有 但可惜香港人要bewater 返去休息

歷史會判佢地無罪

經歷過相似嘅事，只怪香港人唔夠決心。就算我哋keep住咁落去都係贏唔到，周圍走唱吓歌仔、分享吓文宣 然後就係要繼續返工返學 明知係一個不公平嘅遊戲底下，有空餘時間都唔鍛鍊自己，淨係食同飲。人哋而家擺到明係明目張膽無視法律，我哋繼續就邊鬧邊接受

啲錢要真正落返手足袋先係幫佢地，其他人死撚開

佢噤樣係唔好令到我地驚

呢個係基本